[真心想研究]其實迪馬係黑人定白人？

阿根廷嚟講大部分係白人，例如希古恩、美斯呢d一睇就知，但迪馬、rojo呢d係白人定黑人？黑過C朗但又白過大部分黑人，又似印度、巴基斯坦嗰種，咁到底係咩人

Latin

不是人 是天使

黃人

呢個地球就唔係只有黑人同白人嘅...

咁係咩呢？定你寸完人之後，原來發現自己都係唔知

已封鎖會員 幸運柏寶

p牌eq低cd row blocked

啡/灰/黃

卡其色人

拉丁美洲

墨仔

賤種

知唔知咩係 latino？

非黑即白？

棕種人

阿根廷人白人比例比較高 不過佢兩個似mix左土著

問弱智問題比人串下就嬲仲話人eq低

想知樓主黑人定白人

已封鎖會員 Jorginhooooo

一次過block兩個cd row

新彊人

紅種人

好多邏輯塔利班，我問得黑定白姐係問咩種族啦，答咪得即係有人問你去飛英國搭英航定國泰，原來你搭維珍咪答係維珍，寸完人又唔答全部視作冇基本禮貌，block!

拉丁

知啊，好叻啊，你好有知識

阿根庭人9成係意大利人後代
無黑人